我宣佈send相比隻雞唔係想幫襯

係想食免費餐